我終於同咗佢講分手

但係佢冇挽留我
佢冇話自己會改過
佢只係話
好

佢冇愛過你

唔留真係無感情
一係鐘意左第二個，一係慢慢當左你係朋友

我自己知佢有幾愛我
我一直都知我唔係佢嘅最愛
但最慘嘅係 我愛佢

唉 越諗越心酸

屌過就算啦，想走嘅唔會留得到，佢想要嘅嘢你都俾唔到

女人好古惑，算數啦

有啲野唔駛再多講 分左就唔好再諗對方

你好勁！分到

覆錯post?

So sad

咁代表佢一早想走，只係想你開口

應該向好個方面諗 係你飛佢唔係你比佢飛
起碼拎番個彩 分都分得型d
係唔捨得嫁啦 真係得時間幫到你
加油

梗係啦
hmd 有咁多選擇
依家佢多咗時間俾人屌

咩原因分手？
我都係兩個月前分手
對方都係冇留我，叫我保重
兩個星後就開始追第條女

佢應該等你呢句好耐

需要好多好多勇氣孤單既感覺

被分手， 冷暴力左一陣佢終於提分手，
我都只答一句ok, 唔係唔愛， 只不過忍受唔到了，反而解脫左

只係我控制唔到自己唔去諗佢

其實我一開始只係想佢應承我下次唔會